29歲保險經紀人夫與35歲人妻東堤燒炭雙亡

【東方日報專訊】長洲度假屋揭雙屍命案，廿九歲人夫偕卅五歲人妻同床燒炭亡。一名已有家室的男保險經紀，與年長六年的已婚家庭主婦，到長洲租住東堤小築一間豪華海景套房共度三日兩夜，惟昨午未有依時退房，職員登門了解時，揭發兩人用膠紙密封門窗，疑燒炭身亡伏屍床上，身旁遺下酒樽、藥物及行李篋，男女死者的親人抵達現場認屍時，均悲慟不已。警方在現場無發現遺書，正循二人感情和婚姻狀況調查尋死原因。

妻38歲 男死者任職保險

男死者姓陳（廿九歲），女死者姓林（卅五歲），據悉，兩人各有家庭。林為家庭主婦，與四十一歲丈夫居於牛池灣，街坊透露，林與丈夫育有一名讀小學三年級的兒子，林婦原本有工作，兒子初時由其母照顧，但數年前她辭去工作全職「湊仔」，其丈夫曾親力親為裝修新居。鄰居形容他們一家相處非常和睦，夫婦經常結伴出入，從無聽見過他們大聲吵架，一名女街坊稱：「佢哋好客氣（口架），見我唔舒服仲會陪我去睇醫生。」林的兒子亦非常乖巧及有禮貌，經常邀請她一起吃晚飯。陳生前則與卅八歲妻子居於屯門區，陳與妻子曾在同一間公司任職地產代理，但陳四年前轉投保險界任職組別經理。

本周二（六日）陳及林婦帶同旅行篋，結伴入長洲租住東堤小築一間度假屋三日兩夜，該度假屋為豪華海景套房，有一房一廳，面積達三百呎，每日租金逾九百五十元。

他們原定昨午十二時退房，惟至下午兩時半，兩人逾時仍未將鎖匙交還接待處，職員於是致電聯絡他們，但其手機無人接聽，感到懷疑登門了解，惟大門反鎖及無人應門，職員擔心租客出事，於是報警求助。警方接報到場，職員在警員陪同下，用後備匙開門入屋，發現兩人倒臥房內床上，毫無反應，救護員檢查後證實氣絕身亡。

雙方親友認屍崩潰痛哭

警方封鎖現場調查，發現門窗均被人以膠紙封起，客廳內放有多個酒樽，懷疑兩人曾飲酒和服藥，原放於露台的燒烤爐則被搬入屋，內有一盆已燒盡的炭，初步懷疑兩人燒炭自殺。警方在屋內檢走兩箱證物，包括一個旅行篋、背囊、衣物、藥物、酒及炭盆等，但未有檢獲遺書。

至下午五時許，男女死者的親人抵達到場，一名男子入屋認屍後眼泛淚光。約半小時後，一名女子由男親友陪同到場認屍，入屋前已崩潰痛哭，其後由警員陪同離開。案件交由長洲分區雜項調查隊跟進，循兩人的生活背景和感情方面調查輕生原因，兩人死因則有待驗屍確定。

陳生對熟女情有獨鍾
可惜雙方都太早結婚

如若早三五年相見

呢d故事可以拍電影

咁似韓國處境劇橋段（人夫及人妻唔係自殺），男女主角都分別係人夫及人妻嘅仔女。

失樂園

拍Av 呀？ 兩個偷食偷到燒炭。 咁on 9 都畀連登仔美化？

之後雙方既另一半互相安慰燃起愛火

識食人妻

呢位朋友好可憐

就算佢地一早識 咪一樣有其他人做第三者

認屍時雙重打擊